男/女朋友對你好好，但相處發現自己唔夠愛佢

繼續一齊
放過人地

世紀難題

依加就係咁樣

X2

睇你自己有冇良心啫

點定義係唔夠愛佢
定其實唔識愛人

咁點解仲唔對人好d？例如比哂成副身家人地隨傳隨到唔托手踭好似打機咁，課多左金自然唔會想棄坑啦

係咪應該長痛不如短痛

有良心做法應該點

其實係...但會唔捨得

慕強擇偶女人天性

巴打加油

咁即係愛呀

都一樣呀男人天性咪鐘意靚女

可能係唔識愛人 求屌醒

咁其實佢都算係對係好，一路呃你先最仆街

睇外表係男人天性，不過好多女人自己唔認自己有慕強擇偶呢樣野

鐘意講擇偶條件係睇feel

但我好衰

未玩夠？

唔係發現自己唔夠愛佢，係發現佢無自己想像中咁好

例如？

通常講唔夠愛對方嘅人，係發現咗對方無自己想像中咁好，越嚟越多缺點比自己發現，到一個程度自己無法再愛落去

係啊 佢對我好好 我都明白佢個決定
但真係好唔捨得 個心好撚痛

你都唔好拖住人哋

其實分咗手了

咁去到想一齊嘅地步未

如果夠愛係咪更多缺點都可以包容

love is blind. 當你愛佢嘅時候你係會睇唔到佢嘅缺點

咁盡快俾個交代現任好似比較好

正仆街冚家產

同你有曖昧嘅人，佢本身有冇拍拖？

佢聲稱無定係你知道佢無？同埋佢無拍拖幾耐？

放過人啦 諗返都覺得仆街

因為佢有拍拖同無拍拖係有分別

有咩分別

加油

一個係無嘢喺手；一個係騎牛搵馬

一撚樣好辛苦
覺得自己唔識愛人
最愛既係自己
拖累左人

點唔夠愛法？即係一齊個陣會無feel 朋友咁？

feel咪即係發情
慕強擇偶

經營，同理心
呢個社會揾唔到真愛係好正常

如果唔夠愛點解當初要一齊
萬一你嘅另一半根本唔想分開呢

但對方嘅幸福係嚟自你身上

難得有個咁愛你嘅人就好好珍惜
唔係個個都可以咁愛你
乜嘢長痛不如短痛啫 你又知自己之後唔會更愛佢？
根本自己未玩夠就講埋呢啲冠冕堂皇嘅說話
你同我ex一樣樣 好憎佢

就係唔想因為 驚之後搵唔到個咁愛自己嘅人 而繼續一齊。就係知道自己唔係冠冕堂皇，先唔想浪費佢對自己嘅好 同時間。我知道係可以強迫自己放佢係第一位，但要迫先咁做仲係愛嘛？

心入面有第二個人咪講囉
講到咁委屈做咩啫
放過人地啦

冇第二個 已分手

如果女朋友對自己唔好呢

愛有好多種模式
唔愛佢只係你將愛幻化得太美好

我而家係咁
由一開始拍拖到而家佢都好似中左咒咁勁鍾意我
我本來都愛佢, 但遠遠唔及佢嘅愛
前排開始同居, 佢自己一個自high咁當正係新婚生活
到而家甚至有時覺得佢好煩
而家諗緊究竟我係咪真係鍾意佢, 係咪已經冇左feel

拍拖應該係等大家慢慢成長，互相了解，好怕好快已經要講到永遠喺埋一齊......不過咁講又被人屌渣男浪費女仔時間。

真係好痴線, 節奏勁快
拍拖未夠一個月已經好似認定要跟我一世咁
係咁介俾紹佢d fd, 屋企人
明明連我自己都未係好了解佢
真係好大壓力, 到而家同居壓力仲大

愛不嬲都伴隨責任㗎啦
點解要逼自己放佢第一位？
有啲嘢講求平衡㗎嘛，你同佢傾咗未？
佢咁愛你，你自己就單方面覺得唔想浪費人青春所以飛咗佢，
有無諗過佢咩人都唔使，淨係想陪喺你身邊？
有報應㗎

分咗手了 但我認同你咁講 我應該俾多啲時間嘗試去愛多一點

咁其實你決定同佢拍下個下 都唔係好鍾意佢？
以家一齊左幾耐呀？咁快同居？你係巴？

其實無左新鮮感 對厭左 如果係唔中意 當初就唔會一齊

憎死你

我情願佢話會憎我 但佢仲要話唔會 只係怪自已冇辦法令我更愛佢 我好內疚

同你期望唔同？呢刻我覺得坦誠相對係最好 直接同佢講你感受呀

你放一次手/試探下各方面就知係點
但後果要你承受

利申：上個月對住兩個曖昧對象唔知自己到底想點
後尾太煩決定兩邊都放慢黎做
結果睇佢地反應我就知道自己最想要咩

想知最後點

自己任性同有少少野Click住差唔多放左兩邊手
跟住見到佢地對我忽冷忽熱有咩反應
冷靜左下諗返有一邊其實好啱自己
一諗到冇左佢我好唔開心
咁我就知自己係鍾意左佢

有時諗
可能我就係要冷靜落嚟嗰個moment
同埋佢哋對我好起嚟冇錯係好好
但我識佢哋唔耐，又唔係同一個圈
反而好想睇佢哋黑暗/負面嘅一面
試探下之後我先覺得睇清楚左多d佢哋

時間會話畀你答案
樓主可以試吓

agger
同男朋友一齊左年幾
開始出街唔係好想俾佢攬
佢攬到我幾實都無咩感覺
但我又唔係有第二個
其實我都唔知想點

好似我明明好痛都仲要安慰佢 驚佢怪自己
如果你發現自己後悔 會唔會搵返佢

會 但前提係要好確定自己係愛佢同好掛住佢

我男朋友而家就係咁 佢話我好好 但佢覺得我好煩 佢話覺得我對佢太好 好到好似理所當然 我有少少事做錯佢都即刻覺得我好錯

佢一直覺得我上唔到心 但我經已盡左力
一直逼自己放佢喺第一位 但都係唔夠
二三個禮拜就會因為咁唔開心
真係好大壓力
睇住佢咁唔開心 我又覺得自己好撚仆街
放過人地 放過自己
我地有傾過 大概下次有同樣情況就冇下次

我feel唔到被愛
對佢失望到一個極點
有傾過 佢話會改
但係過兩日又係咁
啱啱long d 完

係唔夠愛佢 定唔想付出更多先？
唔夠愛 咁都係有愛啊
咁點解唔可以行多一步 唔想付出就選擇分手？

咁你就直接啲啦 講到尾都係未玩夠
屌同我男朋友一樣 又係話已經唔可以放我係第一位
如果係愛啊 根本唔係在意個地位有幾高 係你對佢有幾上心同關心
做唔到就分啦

你單身一排好好諗清先囉

我拍咗4年 上年開始覺得對佢感情變淡
同過佢傾點樣可以感情升溫返
都有好過一排
近幾個月又開始唔想見佢
佢錫我拖我我都想避開 覺得自己好衰
分手又驚會後悔

絲⋯ 我已經繼繼續續一年係咁⋯
其實我係唔想拍拖 想單身下
我唔知點講出口 佢對我好好

我同你一模一樣

不如諗下點解冇感覺
再誠實咁話佢知好似冇乜感覺
睇下佢有咩行動

我都試過咁，冷處理之後選擇左其中一個，佢宜家變左ex
最後諗番根本兩個自己都唔愛，認識時間太短

你點解覺得自己唔夠愛佢？

其實我唔使你放我第一位
我只係希望你關心我多少少
畀我見到你同我一齊係開心 唔係得我開心 咁就夠
的確因為你我唔開心 但無咗你我更唔開心

咁你哋做咗啲咩感情升溫？
仲可唔可以繼續？
你地性格係相異定差唔多？

咁你自覺對佢有冇好？覺得佢好過你對佢好？

有冇諗過傾下點樣升返溫

其實你咁樣都幾不負責任
咁你咃當初點解要一齊
就算之後你同第二個一齊都係會變淡
咁係咪一變淡就分開

岩岩佢都咁同我講 唔識點反應 但其實都feel到最近佢對我淡左好多 一齊經歷咁多野冇諗過咁快玩完 如果佢咁講到出口 或者有咁嘅諗法 令我成日諗根本唔愛我
利申仲好愛佢 分唔分好

我都試過
最後我選擇分手
但分咗手先後悔
因為過咗一段時間
先發現其實我真係愛佢
愛隨住時間越嚟越增加

兩個都唔愛其實都真
如果有感覺可能一兩日我已經揀到
我而家都係覺得自己係開始鍾意其中一個

但我覺得問題唔係佢到
好似講左都唔會有改善
我覺得我自己係有d過左熱戀期
個問題係我到

我覺得同邊個一齊都會過熱戀期
差再你想唔想同佢一齊 想唔想再係呢段關係付出
我覺得可以傾咗 再睇下有冇辦法增加返個個感覺